噢，TizzyT真係hiphop界莫扎特。

個人認為

巴打又釣魚呀

咩係釣魚 老子真心

推個post motherfucker you feel me?